悶到就黎發霉

點算

扮工好撚柒鳩悶

係啊 都唔知做咩好

我本性唔係咁架

今日咁大雨都冇人黎幫襯架啦

做咩貼我出黎

認左佢

乜你咁柒架.. 唔同你傾啦咁我

你有人工咪得 係咪好正面

我純情

鳩坐一日 屎忽會大

呢張相係我十年前影既

質量守恆定律
邊度會細咗

我果個已經好彈手

你條野瘦左

Yes

質量守恆定律
條野瘦咗=密度高咗=硬咗?

成日覆兩次

訓得好唔好 做咩厭世

今日無拎個腦出街

硬？ 邊撚到硬？ 睇過

我個波硬左 駛唔駛睇醫生

比我揸兩下先睇

硬塊都岩

當胸肌咁揸姐

垃圾

肥仔波岩唔岩

唔好自卑

我自己都有 你行埋一邊揸自己啦

我果個大o的

陪你條女喇問問問屌你老母臭閪

佢唔鳥我

1999

有無睇命運石之門

冇

樓上有女就收皮啦

霉東瓜

quote 好d 喇屌你老祖

笑撚到賴屎

做得好

霉西

有女先睇呢d垃圾

我都唔覺好睇

好撚毒

你

梳